[未FC]岩岩網上流出共有193頁，5875個強制檢疫人士所居住的大廈名單

【網上流出599C名單 政府一直隱瞞 社區恐慌不斷！】

今日網上流出了一份從未公布的《根據香港法例第599C章正在接受強制檢疫人士所居住的大廈名單》，包含了截至2月24日的強制檢疫人士名單，估計即為從中國回港的家居隔離名單。由於葉錦龍曾經收過家居隔離者的求助，故知道政府一定有所隱瞞，但本名單一直未有在任何途徑，包括政府武漢肺炎網站、區議會等公布過。衛生署也只有公布《根據香港法例第 599A 章正在接受強制家居檢疫人士所居住的大廈名單》，而最近的更新卻竟只是：自2020年2月27日開始，再無根據香港法例第 599A 章正在接受強制家居檢疫人士。縱使區議員苦苦要求政府公布，都從來未能得知這份599C的列表。

收到這份網上名單後，葉錦龍馬上利用 香港地址解析器 作初部檢查，發現這些正在接受家居隔離的名單，遍布全中西區。雖然家居隔離者並不等於一定有事，但確保市民的知情是避免恐慌的不二法門。透明的隔離政策也能讓各大廈法團可加強清潔公用地方，確保環境衛生，讓居民更安心。

葉錦龍強烈要求政府馬上實施每日更新家居隔離列表，並通知當區議員及大廈法團以作準備。全城抗疫，停止隱瞞！

#政府無能 #民間自救
#全列表共193頁5875宗隔離個案
#只係中西區都有272宗

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

全個家族嘅屋企都有在榜上

應該係包括係大陸入境既人既住址

有同一座

我指我嗰家族

我都係 不過份list有咁多人睇怕大家都

邊度有得睇?

坐等大爆發

擺埋條link 出嚟啦

成班賤種你屋企人都係

from fb

dklm

Thanks

Pin plz

全香港都有
無得避

家居檢疫姐。。。

問題係唔俾人知⋯ 佢地落左街都無人理

仆街死啦777

就算有呢份表都唔知係邊個單位先on9

即係大陸番落黎咁解

去過支那仲唔夠？

中撚哂

去過支那＝／有病
但如果個座有人確診左 就真係仆得街

係同確診者 緊密接觸者

今日網上流出了一份從未公布的《根據香港法例第599C章正在接受強制檢疫人士所居住的大廈名單》，包含了截至2月24日的強制檢疫人士名單，估計即為從中國回港的家居隔離名單

根本一個確診 基本上都牽涉過百人 係好閒
邊有咁多渡期營

亂撳條google drive link會唔會好危險？

個owner好似睇到ip

屌自己果棟有香港九龍新界冇得避

我轉返另一個呢Pin , thanks

same

但個重點係呢堆人係大陸落黎假檢疫14日個d喎

5875 個單位中嘅機會都好大

你上咩網都睇到你IP架啦, 裝VPN啦

其實除左要自我隔離果個人同住既屋企人係唔係都可以自出自入唔受管束

留名、推！

Push!!!!

唔怪得知咁少確診都要搞咁多個隔離營

pushh

推上熱門 lah 唔該 ....

政府放上網果份咩已無需要隔離人仕屌你老味

一check 14日內入境就知係假

去過= potentiel 帶菌者啦
係冇人對廢佬同支那人有信心佢哋會乖乖地自己隔離14日

我住果度中左，等死

推

冇病徵
中左佢自己都未必知
隔離完可能佢冇事其他人有事。。

推

答你：係
而且檢查確認好兒戲
其實完全無用

中左

屋苑有四座上榜

衛生署數據係零家居隔離

我頭先都睇左張list 根本全香港都有份 依家香港日日中門大開 大家真係要自求多褔

講真 社區爆發左。座樓無假檢疫都隨時有隱形病人

係咪可以準備定身後事

因為有根據599c既人囉

社區爆發左已經有人唔上大陸都中招驚唔得幾多

Push

知唔知之前青衣有個緊密接觸者都係家居檢疫?
仲要係好早之前啦喎

https://www.hk01.com/社會新聞/432288/武漢肺炎-33幢大廈有家居隔離者-葵青灝景灣有確診者同住家人

第21,22宗密切接觸者
「值得注意的是，葵青區灝景灣1座現有家居隔離者，該個案人士為一對確診者夫婦的同住九旬父母，他們雖屬密切接觸者，但衞生防護中心根據兩人的健康狀況，准許他們留在住所隔離；食環署已派人徹底消毒單位。」

CAP 錯圖
屋苑有六單

公開資料來的

玩食字真係好仆街

咁係邊度有得睇?
所有政府網頁都搵唔到呢份

好撚多potential病人
吊 咪又係照落街 個隔離機制有等於冇 仆街政府

屌你差唔多每一區每一棟都有
真定假啊

仆你個街, 自己個幢上榜

勁仆街 我地屋企完全冇人知 係咪最少都要俾人知邊棟有人隔離緊
可能一棟有幾個單位

load唔到嘅

我果棟有，全個屋苑就咁快手立一立都見到五六個
屌你老母，我自己唔落街但我老豆又差唔多日日落街買餸，老母又番工

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱好18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

推
5800幾單 好撚恐怖
根本家居檢疫都唔撚夠阻嚇性，啲腥港人死都要去大陸

十八區都有，避無可避根本有冇自己嗰幢都係死路一條

同埋依5000幾人肯定一半都唔會理個檢疫令

有冇人住個座大樓唔中？？？

599c 照計係唔公開, 599a先公開
呢份似係流出

流流地喎 公屋樓之後仲邊有分第幾座架

屌呀仲叫人返工返學

今次真係香港九龍新界都冇得避

第二句當冇講過

因為係人都知個隔離係廢架囉

全屋苑棟棟都有

唔中都唔知開唔開心好

做到野

on9 楝楝都有

我果面有10單

就算真係一出街就即刻要比人拉坐監
都可能唔夠阻嚇性
佢地為左番大陸寧願坐14日屋企

我9估下先
假設內部資料如果唔出街而呢份野真係正苦整既話
可能啲staff做野拿西到連呢啲都check 結果有啲細節位error (例如你講個樣)
等睇正苦回應

me
我個屋苑12座中左3座
不過有2座聽日後日都last day

我9估下先
假設內部資料如果唔出街而呢份野真係正苦整既話
可能啲staff做野拿西到連呢啲都唔check 結果有啲細節位error (例如你講個樣)
等睇正苦回應[/quote]

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

癡線 觀塘區多撚到仆街

痴撚線

打少左個唔字

住單棟式都中咗。呢鋪玩撚完
知道自己奶嘢一定去搵警察幫手

即使本身對政府冇曬希望
但見到都覺得心寒
呢d關乎人命嘅事都要收收埋埋
香港已經同強國冇分別

強制檢疫... 唔一定有既?

經中国口岸到港

我對面屋早幾日有衛生署同懲教上過嚟
名單上邊有我屋苑我個座係度
最少對我嚟講唔係漏料

lm

2月8日打後由大陸入境

唔中

我
但應該都係遲早既事
香港九龍新界冇得避

push push push

頂～同座果啲出出入入搭𨋢咪好危
都唔知邊層....好驚啫

中咗隔離嗰棟

仆街 我住嗰度都中咗

睇唔到
上面條Link個admin係Google
你連Google都真係咁驚嘅應該長用VPN，如果唔係你應該斷絕所有Google service

點先fc到

唔駛呢份LIST我都知周街都係返過大陸既人啦....

FUCK

有我個座但本身完全唔知
而家好撚淆 仆街政府

我個棟中左3次
廢老區

深水埗成堆

應該冇人咁得閒5000幾個假地址出嚟玩你

不如講全港邊棟大廈冇中啦

《若干到港人士強制檢疫規例》(第599C章)。規定 所 有 在 到 港 當 日 之 前 的 1 4 日 期 間，曾 在 內 地 逗 留 任 何 時 間 的 人 士，不 分 國 籍 和 旅 遊 文 件，必 須 接 受 14天的強制檢疫，除部分獲得豁免人士如跨境貨車司 機及貨船船員。違反上述檢疫規定即屬違法。違例 者可被判處第四級罰款(25,000元)和監禁六個月。

《預防及控制疾病規例》（第599A章）第5部「人的檢疫及隔離」23.「受感染的人的隔離」條文，「如衛生主任有理由相信，某人受指明傳染病感染，該衛生主任可藉書面命令，隔離該人，直至 ——(a)衛生主任認為該人不再具傳染性為止；或(b)衛生主任認為該項隔離可由醫學監察代替為止」。

根本呢堆所謂自律隔離得啖笑
五千幾座樓 邊有咁多電子手鐐

等仆街啦

每日都有千幾二千

仲要同一個地址有唔同格式或錯字
擺明冇執過直接input

打返鋪plague inc 定定驚先😎

佢自己最尾果頁;基於隱私考慮，顯示的地址並不代表完整地址。

但當然大家呢刻都唔知真假

中西區 觀塘 深水埗多撚到

死大陸蝗自己死就好啦，又要拉埋人落水，政府仲話要復工，on99，等成個香港+中國滅亡啦

荃灣成區都係

有個係
青山公路-汀九段
對資料嗰個瞓醒未呀
嗰度幾十幢樓

有架

我都係...
仲要唔係日日home office , 覺得好恐怖

返過大陸或者大陸人落嚟就入落List
唔出奇
出入境人數計返差唔多

我屋苑唔中,但前後左右四個屋苑都有中

冇人咁得閒整6000個地址瓜

義工整都唔奇
打電話都要搵義工

不意外

個list 度冇覺得仲流

利申 : 住窮區

(截至2020年2月24日晚上11時59分
As at 11:59 p.m., 24 February 2020)
已經有幾日空窗期

係囉 公屋有d係屋苑名再加座數

根本無能力有效執行隔離。
封關先係可行方案。

立即封中意伊日關

我屋企同公司都中

Dllm 開始瘋狂爆發先黎復工 屌 自己住個棟同周圍個幾棟都中

咁多個案有啲出錯其實都好正常,
邊有咁多時間crosscheck

第二條link既內容消失咗

我個座有2個 成邨有7個

其本上住邊都有1兩棟係隔離

你屋企人都係自私仆街！咁情況仲要死上支那！

林鄭：「封關」已經無乜意思

我住果度都中， 聽日打去政府屌佢老母， 問佢邊層加強清潔先得

好多東涌

我搵都係咁
一入到去就「對不起，我們找不到你要的網頁。」

有冇辦法整個list令google map標示返啲高危地區(隔離用大廈同啲指定診所)

大撚鑊！原來屋企大廈有份！ 屌佢老母！死上去替死咩！垃圾！

有冇各區人口比例比對下

將excel 包地址同名入google my map就出到

721 728 手足苦戰
中西區居民 求仁得仁

好人好姐。。。

簡單黎講係唔駛睇
因為根本中你座樓既機會大過唔中好多

內你老母地

內你老母

我個座都有

dllm 我中吖

2020 = 度假年

推爆佢

證明蝗/奶支腥港人已經全面滲透香港每個角落

成家既地址連埋男朋友屋企、仲有返工嗰到全中

屌 好似周圍都有咁 以林村為例 條條細村都有

差唔多棟棟都有

有冇咁鐘意去中蟈呀

其實應該打埋邊個室囉，
等隔離左右都知條賤種有無偷走

點解今日下午我去政府個網search個名單
佢咁顯示嘅？

721831

我個度全座都有

有冇各區人口比例raw data ?

Facebook有另一條link

呢個名單係根據599C整出黎

You know where to go

因為你呢個係under 599a (因懷疑確診個案而需要接受quarantine), 政府需要公開

呢個post流出既list係under 599c (2月8日打後去過大陸而需要接受quarantine), 政府係唔需要公開

有錯請指正

呢個係咳或者發燒跟住叫佢自己隔離?

唔該連埋你自己都要隔離14日
唔好出街累埋人
一係佢地返黎前你出去住14日避佢地

我自己、男朋友加埋啊爺住果到中哂

多都咁，根本周圍都係

肺炎殺到黎，香港九龍新界無得避。

“估計即為從中國回港的家居隔離名單。”

深水埗咩事

有同一棟樓

我個座，隔籬個座，樓下個座都有係咪唔洗出街

咁都幾高風險

多過7仔

仲有咁多人大陸落嚟。。。

咁撚多

全香港都係，天家唔駛愁，大把人陪

梗有一隻係附近

推到記者見到

真係避無可避，尋晚於屋企附近茶餐廳食飯，聽到附近有檯客傾偈，內容係講佢屋企同一層樓有人確診，睇住衛生署派人上黎點樣清潔之類.... 唔夠五分鐘茶餐廳由仲有六成人，變得返兩成... 我都以九秒九速度食晒碟乾炒牛河加熱檸水埋單走！

咖哩王子既男朋友！

推到記者報.

政府好明顯維穩唔公佈啦

梗有一個係你左近

話係返過大陸嘅家居隔離
有咁多人返過大陸都唔奇

唔該搵個記者屌尻佢哋

嘩全港大包圍
隔離右左棟棟都有

唯有屋企人跟住一齊隔離唔出街
但病毒可以潛伏咁耐根本14日都未必safe
所謂既家居隔離就係如果中左就比機會傳染埋比家人
而且衛生署真係好廢
叫人send location 但唔記得send成日都唔會打黎查

推

根本周圍都有 無得避

諗定你個家族叫乜嘢朵喇

男朋友中意咖哩棒

所以就一開波話未fc 有啲保留
但香港咁多新移民，老一輩又鍾意返大陸 我覺得唔出奇

唉 希望係流料 唔係真係大檸樂

澄碧村咁撚偏都中

歌連臣角道123號都有
懲教所黎架wor

如果係真就仆街
我住個到用英文字母分座數
但張list有個用咗數字

自己個棟同隔離果棟都有
係咪去完支那黎

Google Map 有D地方mark 左去台灣同英國
不過現在都顯示到大部份

所以確診數量將會爆上，因為我睇死呢個表啲人冇人守檢疫法，實四圍走

咁你屋企人從中國返黎，係咪要申報電話地址，衛生署打黎check？名單內又有你屋企大廈名？直至佢地返黎當日計14日後？

點解又葵青又荃灣

武漢肺炎殺到黎，香港九龍新界無得避

呢堆標記代表乜？

599A係中咗招嘅密切接觸者要做家居隔離
但而家呢一批人都會捉晒去入camp, 所以個list唔會再有名單

而家599C係由支那入境做14日家居隔離
即係啱啱leak出嚟嗰份

觀望態度啦真心希望唔係真既

推，我個座奶左野。。。求fc

痴撚線，睇黎要上大帽山頂避疫症！

我見到有個就咁寫元朗大棠路都得 可想而知班人有幾認真

每日幾百人由大陸黎香港要隔離

葉錦龍做得好

咁多或多或少都會中，無得避

咩事？

但東涌果啲無架喎

係邊境返工
基本上每日都有好多人排隊入香港
班山蕃等耐啲都起哄屌衛生署做得慢
真係唔信佢地會咁乖自我隔離

屌 隔離幾座都有呀

獨裁政權

呢份野仲要截至24號回港人士
之後個d都未計

元朗

深水埗

中環

核平香港算啦，唔想做人了，痛快啲算

值得留意的是，有關人士來港後均需接受強制檢疫 14 天，若無法提供住戶地址，需入住政府免費安排食宿的檢疫中心。根據衛生署資料，截至昨日，本港共有 6625 人要強制檢疫，737 人不是香港居民；要強制檢疫的人當中， 6325 人在家中、199 人在酒店接受檢疫，101 人入住檢疫中心，其中入住檢疫中心人數較 2 月 12 日人數增加 3 成。

2月15號嘅新聞
對比番呢個list應該係真嘅
只不過一直無公佈

咁岩嘅我家人都係

Google Map 找唔到呢D地方

其實唔上去一排真係咁難咩

深水埗長沙灣道以南果堆貧民區咁撚多site中
btw有冇土瓜灣zoomin？

全港都有咁滯 唔中難過中
之前我屋苑有2個 張list出左之後即刻打去管理處問
點知原來屋苑係唔知 第二日樓下先有通告話加強清潔

難聽啲講句 佢見親人最後一面
遲啲到你屋企人見最後一面
仲返支那 內你老母地啊

元朗同深水埗做乜鳩？

香港九龍新界冇得避

推爆呢個，港共密件流出

根本就係全港
亦都反映到強制檢疫係廢既，唔會有人力物力執法

你知唔知依排大帽山多人過旺角

睇到個標題嚇到叫左出黎

我見到屋企附近有條村出現咗喺第二個區

strong post needs strong push

仆街 住村屋人口密度咁低都有人同村隔離緊 仲要個個出村口都唔帶罩

屋苑已經有2座係

加D色, 歡迎記者轉載
Credit 返"窮人一號@LIHKG"就得

支那狗正仆街
有無咁撚多偽港人

Me2

有冇link Ching thx

見到自己個棟 又冇講邊個單位 驚到。。。

屌證明咁撚多人都鍾意去大陸

我鳩估下
個list既地址係根據中招姐申報
入data個人無FC就照入
可能有人吹假地址

可能直頭單幢式
要hide咗一部份data所以變成咁
份野最尾都有remark係一定會hide咗一部份

我好想幫你pin 呢個 👍👍...不過條link 重要D😅

推！

巴打人手import？

沙田區西貢區離島係咪應該未入

一早知係有咁多，每日都講有一班人由大陸入境

講左千百次少聚會
仲要呢個時勢返大陸
政府垃撚圾
777食屎
香港獨立 唯一出路

大驚小怪，700幾萬人得幾十個中，都唔知驚乜

相信政府，唔怕

最強文宣 中左個啲 大家印出來貼哂係大堂Lift口 等啲人知道而家多人要隔離到同無封關無分別

唔信佢地真係會十四日唔出街
隔離營都冇人理, 何況家居隔離

同一條邨已經有5單

安泰邨全邨11座玩完！

CSV:

唔想自爆, 跟住呢個tutorial 自己整返個:

好多

FC完，恐怕係真。
有人貼左呢張圖話Google search result 曾經出現一個頁面係政府肺炎專題網站，url為

我就親自試下search，又真係有喎。不過入到去係404 error，連cache 都冇，恐怕係個頁面擺左上去無耐就刪左。

(順帶一提，而家再search唔會再見到，Google已經清走左呢個404 既result，可以理解為佢清走左垃圾)

而Google暫存個標題又的確係 根據香港法例第599C章正在接受強制檢疫人士所居住的大廈名單，同流傳既PDF內文標題不謀而合。

換句話說，要偽造到呢一份PDF流傳出黎造謠，果個人就需要知道果個擺左無耐就刪走左既page既標題，然後將佢放係PDF裡面做同一個標題。

巧合？ I don't think so

Google 讀唔到某D地址

屌你老母我d 緊密接觸者住既全部榜上有名

有冇人熟牛棚對面嗰堆舊樓喺邊類人住？

介唔介意share返個excel file?

唔洗睇了，全港都有

大家直接google search份野個名
[香港法……單]
你會發現有條link係政府page 話比你知找不到網頁 唔知係del左定係點

四面楚歌一人打大佬

屯門區議員何杏梅向《立場新聞》確認流傳名單是由政府部門提供，她指出曾有當區居民擔心自己居住的大廈是否有人由大陸回港接受強制檢疫，因此便代居民向民政事務署查詢，其職員便以電子方式提供有關名單，讓區議員參考。

599C 喺二月八號生效

我都發覺 因為佢404個page仲要係政府page來

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

葵青荃灣兩個區黎喎ching
小學冇專心上堂

你漏漏咗澄碧村 貝澳 大澳 長洲 南丫島

資料咁豐富

自己整好快

痴撚線
度度都有, 林鄭我屌你老母

屋企人係冇門禁

只有該名高危事主本人先會受規管

我一次過pin

擺埋條link 出嚟啦

份list長撚到

不如問邊棟無份

頂你個制垃圾政府唔公布 大陸有乜野咁吸引人去返
touch wood 呢班人出左事就真真正正概累街坊

到底有邊個會唔中cls

以垃圾政府無可能控制到咁多人強制家居隔離
我住個度有

你俾個tg 我, 我send 個file 俾你, 你再share 返出黎俾大家?

已經整到

另外為左方便大家消化，整左個簡單地圖將果5875個點係Google map 裡面

preview:

順便做少少數據breakdown

另外，可以留意返5875個case呢個總數其實係同早前新聞報既檢疫令總數係唔match

我都一度以為係假。後來睇真d，其實係因為個清單每一行代表一棟大廈+檢疫最後日期，所以例如一家四口齊齊要做檢疫，就會四個人得一行record，所以個總數反而係幾合理。

好彩唔中

Lm

推
政府出嗰份邊有可信性
日日有人入境
邊有可能無人受檢疫令

FC完之後我會想講而家有咩唔公開得？市民而家冇知情權？
抗疫資訊唔透明要大眾估估下其實係好大獲，而家咁樣俾人爆獲先慢慢出黎解釋，隨時係自製公眾恐慌好唔好

多謝巴打

5768 離島 Islands 逸東(二)邨信逸樓(第19座)SHUN YAT HSE (BLK 19), YAT TUNG (2) ESTATE27/02/2020

佢而家係個網度果個係599A 條例底下既case，同而家呢份入境強制檢疫599C條例list無關係，所以裡面咩都無係好正常，根本唔係用緊呢條法例
但擺一份唔擺另一份，到底係咩居心呢？點解要隱瞞真正個list呢？

今次仆街了 我住個棟奶左野

屌
Weekend個個去行山行街都未驚
係你個座驚？
我個座都有la

啱啱見到兩個標題唔同啦
明顯想誤導市民以為好安全
大家聽日一齊落去問下屋苑管理處有冇收到有關資料

屌
九龍新界無得避

唔係掛
差唔撚多全香港都有

仆街 我個座中招

哇屌，成193頁

有冇馬友係度
雖然本身都知銀湖同天宇海個兩條仆街實搞到馬鞍山變重災區

中咗

點避

好人好者仲點會呢啲時勢去中國

廢老區

屌 好撚憎啲仆街
更憎呢個政府

真係九龍新界冇得避

立場新聞報左
應該係屯門區議員問民政事務署攞
之後俾左份e-copy佢
衛生防護中心未公開
大廈管理署亦都未知佢地有無呢份List
所以落左街都無人知
生化武器周街行

我住緊果度中 附近果幾棵都中喎 點搞

不如list邊到冇啦

成200頁
點樣都中㗎啦
自己注意衛生
不停嚇下自己啲屋企人提高佢哋嘅意識

全民Back up please

逢係支那落嚟都好大機會有病毒㗎啦
政府又真係會check撚實班冚家拎咩

同屋苑有
附近有埋確診

冇得避

一半？你會唔會太睇得起呢班人自律性？有兩成已經偷笑！大部份未見棺材唔識驚！

push

仆街冚家剷啦今次

屌你老母嗰度最少有兩個，班廢老垃圾撚識得自我隔離咩

呢個真係要推

都好有幅全港隔離人士居所大厦分佈圖

攬炒

勁撚多

無得避
大家小心d
身體健康

十三街唐樓基本上一係廢老，一係腥移民等上公屋嗰啲啦

南亞人、支那新移民、單身寡佬，仲有小量冇乜錢，但又想組織家庭男女。

我附近啲居屋屋苑冇個中
反而附近啲公屋屋邨差唔多棟棟中屌
公屋益撚晒班新移民，又要掛住返大陸又要黎香港拎福利

玩撚完，中左
仲要驚多五日

我都收到
真係佢老母
全港都係，嚇死人

屋企人同我講過
樓上有人支那返香港
見到自己屋企榜上有名

屌佢老母
咁撚中意死去大陸咪撚翻落黎啦屌你個閪

14日只係當初建議，已經有好多實例根本唔止，要過廿日至驗出陽性！

村屋都有份

你o岩！駁唔到！

港島多到呢。。。

google map有冇script可以自動parse, mark落地圖

其實咁樣睇真係好恐怖

#343有巴打google map mark曬

中左
最衰無層數

男朋友住果度 仲成日過去

我住嘅屋邨棟棟樓都有
仲要呢幾日晚晚都有人咳到就死咁

831你地係咪忘記矖？
我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

佢有啲地址係特別用紅框框住 到底係咩意思

有冇快方法將PDF轉做CSV?
轉左做excel
save as csv 但唔係傳統果種csv
google map認咩格式?

可能係附翼(?) 好似之前長康邨康美樓嗰啲咁

其實有好多都重複左

不如岀份邊度係冇係未會少好多頁

實有係附近啦

自己屋企 熟嘅親戚 好朋友 ex
全部有份
唔中機會好微

我都係

冷靜啲
唔好因為好似冇得救就唔防疫
做好個人衛生就唔使怕

S

我屋企附近 計埋自己嗰幢每一幢都有

竟然冇事

已中
有個地址根本得屋苑名邊楝樓都冇講
證明你求撚其寫都冇人check

因為同一個大廈 有唔同人要檢疫

呢張名單覆蓋左香港35%住宅
即係除時出個街都中

周撚圍都係炸彈

屌那星

高層人仕FC左張List係真嘅
請各位做好防疫

599a 先係
呢份係599c

我地棟樓都有

中左....
Dlllm香港支那人真係太太太太多！！！！

冠德苑好似未入伙 咁係檢疫緊咩人

物管有冇收到通知大廈有隔離個案？

如果有，但係都唔話俾住客知，咁即係夾埋嚟隱瞞疫情

如果連保安公司都唔知呢份野，咁就嚴重好多
因為保安守尾門嘅，如果連佢都唔知，咁點防止到隔離者擅自出門 ？
政府仲話緊唔夠人用，好難keep track每個case

已中
隔離屋仲要係大陸人嚟

中左一個屋苑五幢中左三幢

仆街我都中

唔可以盡信
我見東區有 歌連臣角123號
歌連臣角123號 係懲教所
坐緊監既人點接觸帶病毒既人
定係有個懲教人員瀨左野
所以成個懲教所都要強制隔離

大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？
大圍名城到底住左幾多大陸人？

地圖已更新：

- 執走左d錯既座標
- 用日期分圖層，方便skip走已完成既檢疫日子

保安唔會知 詳見有線記者酒店測試 全棟酒店都冇人知

仲係有錯

友愛邨成條邨都有molamola

寫係度睇下執唔執到？
佢source既地址有d寫得好鳩 好難逐個對

唔想自爆屋企

好多漏咗

一個屋苑有4座都係名單上面

支那香港等死

屌，推啊

俾個例子我可以望望，總數對過就齊既，可能係有d點飛錯區

林奠政府應該好想香港人死

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

名城好撚多大陸人住，入去好似去咗深圳咁，全部都講普通話

女朋友屋企又有，自己屋企又有。睇黎要寫定遺囑

有冇人問吓樓下保安或者管業署知唔知情？
如果知都唔出公告，咁都幾仆街吓

呢堆名單係包含密切接觸者
個日返屋企同老母講自己住個到
有個人同其中一個病患係同事
所以佢要隔離14
之後我即刻上網搵衛生署個表
一直都唔覺有
仲以為老母吹水 原來講真

唔准

我嗰棟都有

【武漢肺炎】網傳逾 5800 幢強制檢疫大廈名單 18 區元朗佔最多 紀律部隊宿舍有份

屯門區議員何杏梅向《立場新聞》確認，流傳名單是由民政事務署提供，她指出曾有當區居民擔心自己居住的大廈是否有人由大陸回港接受強制檢疫，因此便代居民向民政事務署查詢，其職員便以電子方式提供有關名單，讓區議員參考。

咁多唔洗睇，反正度度都有

我見到有假地址，個xx樓係唔存在

有隔離座...
仆街

第幾個case?
呢d 俾假資料 可以同區議員講 報警報衞生署處理
告到佢坐監

內你老母地 成班帶菌者 咪死返嚟香港

內你老母地咩支那人

只有支那人先會叫內地

屋宛榜上有名

有咩咁出奇
睇入境處個網都知

每日約400件生化武器喺機場黎
另外每日又有約4500個呢d時勢仲番去支那嘅撚樣番香港（肯撚定新移民多）
然後14日前嗰批檢疫完，但同日又多番5000幾人入黎
不停循環
有5000幾人強制檢疫好正常

根本香港唔出事係因為個個都戴晒口罩自保
下星期正苦開工
私人公司又會跟
到時真係自求多福

個地址係咪可以鳩填嫁，C乜撚野座呀屌你老母，連地址都錯，仲隔咩離姐

機密

我成條邨中曬

仲要有啲地方街號錯咗
同一幢大廈但寫法唔同
如果係偽造應該唔會咁
傾向覺得呢份嘢係真

利申：自己嗰幢中咗

擺明有人入境時9填

唔中，但成個區包抄緊自己屋苑既都中

似係之前汀蘭居個單
有條女比full gear醫護送過去醫院
但酒店話佢係胃痛，佢只係路過唔知地址，幫佢打電話送去醫院

懷疑政府鳩流流人手入資料
6字睇錯做C字

呢啲人應唔應該死全族？

一推再推

周圍都有
所謂嘅自我隔離邊會有人跟，分分鐘星期六日就走咗去同班港豬一齊行山
唔洗戴口罩，唔驚

冇錯

呢段時間有能力進入香港的人，除咗香港居民外，就是中聯辦員工、特務、高幹的親屬⋯⋯
所以要保密⋯⋯

好撚on9check過自己，女朋友，老死，緊密親戚住個到都中撚咗 cls

有需要家居檢疫嘅人嘅地點喎

屋企附近都中哂…

住個到都中

有冇咁撚多地方

垃圾地方黎

其實我想講返
做管理處既人係從來都無被通知過
打電話去都係話唔清楚，冇
咁點撚樣做預防措施？

呢班撚樣快撚D死啦屌你老母

有重複係咩意思？兩個唔同家族既人？

至少都應該講邊層！

推呢個

e，可能我同你同村

咪係囉呢家淨係講邊棟

曲線自爆住邊？

緊有一個喺左近，放心

小心留言！ 成功引到連登仔自爆住邊

住名城洗唔洗咁show自己有錢呀

住緊果棟中咗

我果座中左

3月初全港復工

有假地址嘅可能性
同埋啲死廢老鬼會理你咩
衛生署快啲出埋佢地啲個人資料俾人小心啲好喎

我屋企周圍幾棟樓都有，已俾包圍

當大家都知 強制隔離，都唔係強制的話......就會開始自由出入，business as usual

黎緊唔爆就假。

屌 全港都係

正啊
三月要爆

唔知你ip點send返個網比你睇 一定睇到架啦
即係等於冇你地址點回返封信比你

擺明係任人填
收form 果個淨係睇有無錯別字就算

我諗你填自己住 巴黎倫敦紐約 都照俾你過

我係唔係好安全..除左自己住果東 身邊3棟都有人隔緊

仆街，有我幢樓

地址覆蓋哂全港

巴打個地圖有時會篤錯同名但係根本唔同區嘅樓

估唔到我個都中左

附近屋苑好多座榜上有名
必經呀屌你

仆街，我屋苑座座都有，又係駁平台先落地下
等開齋

即係政府唔講
我日日返工都好有機率同佢地同一架lift

唔封闗 一定全港都有架啦
有幾奇

核彈無人理

11係有嘅
其他唔清楚

Up

公務員都有風下星期復工
姐係無事啦

我就當衛生署想check
都已經無可能check到

都幾難唔中

屌，我果座中

呢個時勢仲去支那既全部褫奪香港身份證啦

其實真係有分
但因為公屋全部有樓名所以唔會用座黎記

有啲除左有樓名之後
仲會有abcdefg代號或者數字去分座數

住緊度有4個

rap

人人有份永不落空

爆啊

佢可能就諗住越多人中就越多人死
咁就派少啲1萬
到時唔濫捕
都會自然死

Same

堅唔堅.....
如果堅就香港大爆發

仆街原來將軍澳都好多個下

蝴蝶山路有人住

水泥廠又有人住

唔怪得呢幾日d看更會幫我㯲埋𨋢

就係防唔到，所以先叫你地返工，反正你坐喺度or 行出去都係死。

港豬下個禮拜準備返工啦

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

問題係你坐喺屋企，政府同經濟就死；你出去返工就係你死，政府一行經濟就未必洗死。

大興邨興盛樓

屌你老母我住果到都奶左野

咪撚自爆啦

我住嗰度加附近幾棟樓全中

尋晚仲好多人講 今日完全無人講
黑警突登拉人 等人唔理呢單野

老老實實
係未有人玩野將D有人住既大廈加晒入去

18區都冇得避啦屌

呢份list可以睇到乜嘢區特別多賤種喜歡 香港/支那 兩邊走

每日咁多人由支那到香港，已經令好多人要家居隔離啦

尋日係曾經有放過上網
我尋晚六點幾上衛生防護中心個網click入去既
電腦都有網址record
不過而家入唔到lu

補充，用原網址google
16個鐘前放上衛生防護中心個網，份野係堅唔洗fc

係google search份文件名 599c_home_tc.pdf
對下地址內容，source就係官方文件

五大訴求 缺一不可

係喎

唔去中國都中招就係因為去支拿呢班人。
社區爆唔等於可以放過呢班偽港人。

睇番檢疫最後日期，一單福慧精舍已經加好多人

屋苑有3座上榜 ! 好在唔係我住果期

無啦，根本九龍新界冇得避

我搵唔到我外母住果到但我住果到佢老豆果到有我信係真柒婆屌你老母

睇到死要番大陸嘅仆街on9賤種邊區最多

不過就未計埋人口%

愛國家

pin

強制檢疫人士居住大廈搜尋器
By 《蘋果日報》數據新聞 on 27 Feb 2020

#602
小蜜蜂嗡啊嗡

強制檢疫人士居住大廈搜尋器
By 《蘋果日報》數據新聞 on 27 Feb 2020

流出全港3萬名單好過啦

我整條村加埋我個幢都中招
呢獲死更

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

留名

same⋯差唔多邊到都有，點避

屌周圍都係仲要繼續復工GG了

復工有20%會死
唔復工100%餓死

地圖炮

Lush

推啊利申已驚到唔驚

有啲根本無一個咁既地址

冇事嘅

所以記者係時候問下點樣確保呢5875宗都會乖乖地在家隔離
又靠自律啊?
凌晨三點過馬路乜車都冇你會唔會企喺度等綠燈?
你會咪自律囉

屌 真係總有一個係你左近

全家都撚死左佢啦內地

我住果楝大廈有呀！

頂! 黃埔花園撚, 由193頁中, 作總結
22個cases, 21 blocks (其中一block 有兩cases), 全個黃埔花園有88座
Site-->Block
1, 5
2**, 5/7/9/10/11/14
4, 1/2/5
5, 5/6
7, 3
9, 6
11**, 1*/1*/2/10/12/13
12, 1/5
*11期1座, 之前已有一名死者(全港第一個), 現兩宗家居隔離, 會唔會...
** 黃埔花園地庫商場最旺地點

最多狗住嘅十期竟然冇中到, 天冇眼啊~啊~啊~啊~啊~啊~啊~